文仙尼：辛尼特被PSG搶先一步簽到尼馬

Zenit Boss Mancini Claims PSG-Bound Neymar Was Also on Russian Club's Radar

Roberto Mancini has ludicrously suggested that Zenit St.Petersburg were also interested in enticing PSG-bound Neymar away from Barcelona.

The Italian, who now manages in Russia, was speaking to the press ahead of his side's Europa League third round qualifying second-leg outing against Israel's Bnei Yehuda when he was quizzed on the subject.

Neymar was granted leave to depart Barcelona's training camp and head to Paris ahead of completing a world-record £198m transfer to the Ligue 1 giants and, in quotes published on Zenit's own website, Mancini claimed that his club were also interested in prising him away from the Nou Camp.

險簽

差少少